旺角區選投票站附近驚現近50枚汽油彈 警查來源動機

旺角區選投票站附近驚現近50枚汽油彈 警查來源動機

現場是洗衣街239號旁邊一條橫巷，警方下午約3時接獲市民報案，指上址發現一批汽油彈。警員到場，將現場圍封調查。經點算後，初步證實有4盆汽油彈，每盆有10多枚，警方在場另檢獲多個空樽及仍未入樽的汽油。

涉案現場對面是界限街1號體育館，周日將作為區議會選舉投票站，警方正追查該批汽油彈的來源及使用動機。

#新聞

取消區選/警察監票劇本

又做大龍鳳嚇人

來源未就係警慌囉

何妖：。屌。

黑警又開始做show

全港咁多投票站，有乜嘢地方係唔近投票站

50支啤酒

聲稱係中大收收埋埋幾千個
原來得50個 仲要擺出黎擺都光明正大
方死唔知係你政府做

永遠有d 咩大事之前，死差佬就會做埋d 小動作，69定612前得一支汽油彈夠膽死去扔警察總部狗車、831 前拉議員，十足d 極權國家做既野

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

又自編自演

旺角警處？

搵下內文
星島 頭條 東方
多謝晒

警察體育遊樂會斜對面
連搬遠少少都懶

明哂~~

又要屈人

劇本黎
之後就可以借啲意取消區選或者提早結束
順便抹黑示威者 一石二鳥

隔離係狗隻交配中心wo

仲有一半未整好 班曱甴懶撚到